有無人知警務處助理處長〔行動〕麥展豪係上海浦東幹部學院畢業

呢間野院長係中共高層李源潮
中共中央組織部管理

有無證據 係咪撞名咋？
確認係真既話就幫佢出名啦

哇屌

原來已經用晒大陸人啦

1呢個係政府官方website

2而上海浦東幹部學院咩底大家可以自己查或搵大陸朋友打探

如果清華北大都仲有得講, 因為學生唔少係商界撈
但幹部學院課程好特別

黨性修養主題教室、、心理調適實驗室及智慧城市演示中心。

智慧城市演示中心其實就係海康威視的全民監視系統

睇埋呢條link

海康威視(HIKVISION)香港首個智慧城市方案展示廳現已開幕– IT Pro ...

Translate this page
Apr 19, 2018 - Symantec逆轉防護新概念 · Equinix投資7,700萬美元擴展數據中心的 ..... SAS 協助警方偵破複雜案件 · 海康威視(HIKVISION)香港首個智慧城市 ...

push,十分緊要

呢傑友盛傳係下下任一哥

呢條友係再下一代一哥大熱

真係超級認真
學校簡介的智慧城市演示中心
同海康威視的用詞係一樣
我極懷疑係呢條友主導政總/立法會加快引入起底燈柱

推

連apple都收到風

麥展豪「隔代一哥」人選

我所指的中央組織部

現任大佬 陳希同時係紀委大佬同政治局委員

中紀委就係文武百官都怕的組織,想捉咩人都得

仆街，推

即係下下代一哥係中共直接管
做埋信用評分

公道講，呢啲在職培訓嘅嘢。。。唔通去過蘇格蘭場就會係好人咩，佢係狗就一定嫁啦，但係要用一個課程嚟入佢就難啲囉

下下任一哥直頭應該有政治局常委內線電話
根本浦東幹部學院已經係呢條線
所以見到幾個警察會其實唔太尊敬林鄭,因為泊到最大碼頭

直頭解散政府比班狗接管呀苯

PUSH

壞消息一單接一單

已經唔係等2047
麥展豪一坐正就同中東,俄羅斯零分別
浦東幹部學院兩大支柱另一條係增進黨性
有黨性就一定無人性